家下進化到連保險cold call都講支那話

唔知佢up咩一野就收佢線

會唔會講英文你聽唔明

你平時講支那話當自己講英文?

奶西奶到你智障

識聽唔講同唔識聽係兩回事

咁咪好囉~ 淨係水到啲支那蝗